
                      Ni un minima parte de la escencia mago de oz
Si llevara otro titulo la podria llegar a poner como mucho entretenida nada no tiene ni una pinzelada de precuela
        
            